et c'est quoi ton problème ?
alors sûr qu'il n'allait pas leur faire tirer dessus .
macron tu nous pompes ... à sang pour cent !
aurait-il songé au complexe du rocco si freudy ?
vous vous retrouvez vous-même dans ce lieu qui peut avoir des sens variables selon la manière dont vous le considérez . l'homme sans tête c'est vous et vous avez l'impression de pouvoir réunir votre tête et votre corps , de canaliser vos sens et vos émotions .
démontage complet de l'engin , première inspection voir si quelque chose à grillé ? non à première vue . vérification des protections fusibles ou résistances fusibles cms , pas de panne .
j'ai honte pour notre pays ... .
ils aident également à lutter contre la douleur .
tous les ans c'est la même chanson :
j'aime la solitude du coup et si je le pouvais je ne vivrais pas dans la société ;
pourtant tout est bon dans le cochon ! !
pour assouvir tes besoin insatiables et permanents ! ! ! ''
le 19 octobre il a annoncé la victoire de clinton : il aurait mieux fait de fermer sa gueule !
de nombreuses théories big bang ... .trous de ver ... .trou noir et matiere noire ne valent pas mieux que ces histoires de schadoks et de gibis
elle essaie de compenser quelque chose .
ce n'est pas un secret
je ne comprends pas bien
aveuglants d'évidence
mais parfois ils se font attraper mais en apparence tu comprends rien au système , tu ne comprends rien à l'enfumage du peuple ^^ ^^
j'ai lu un article sur les bâtisseurs de cathédrales et on est loin de tout ça à l'époque ! ! ! esclavagisme est plus proche de la réalité..
google est ton ami
et si , comme je l'espère , tu n'es pas trop demeuré , tu es capable de voir si les offres spéciales des fournisseurs d'énergie sont intéressantes ou non pour toi .
c'est vrai que ça semble étonnant .
ces contrats concernent des sociétés privées de protection rapprochée de ces milliardaires russes .
ils en profitent pour aller filmer les vêlages des glaciers parce que avant l'été , c'est nada .
ça sert surtout en cas de contrôle sur la route . perso , je n'en ai jamais eu l'utilité en tant que client final , mais c'est le genre de papier que je conserve toujours , `` au cas où '' ..
aprés c'est à toi de juger ; dangereux ou pas dangereux .
il n'y a pas que les trolls macronistes pour faire des vulgarités ici . on a l'impression que personne n'a eu aucune éducation dès lors qu'un/une autre ne leurs plait pas . enfin..je ne parles pas de vous , je ne vous ai jamais vu vous comporter comme ça . je crois que les pires sont les hommes ayant la bassesse de s'en prendre a des femmes
on arrête de bon de culpabiliser quand on réussit s'aimer soi même et on fait le bien pour soi et l'autre.. apprendre faire le mieux de soi même , en accord avec les lois divines . quand on s'aime , on apprend se protéger et protéger aussi l'autre , car il est une partie de toi même .
je préfère encore me jeter dans la vide… .
on paye tous les ans une participation citoyenne forcée . qu'ils se demerdhent pour faire des économies
de la vie en cueillant les fleurs ,
le jeu des boules carrées est un jeu directement dérivé de la pétanque , mais qui se joue avec des boules cubiques . cela lui permet d'être pratiqué sans encombre dans des villages aux rues pentues .
non , pas les mises à jour .
saints de glace 2019 ( france ) . début :
attendre que ça repousse ... puisque t'es trop con pour te raser la deuxième !
l'art se nique ?
vous êtes foutu d'avance et je m'en réjoui déjà .
tu ne te laves pas régulièrement ? zarbi ...
faux , pas de porno .
les femmes , les vraies en chair et en os sont malheureusement des êtres humains , ça ne peut pas te convenir .
c ' est son style de nouille .
tu refuses d'y participer c 'est tout .
nul aucun rapport avec catégorie !
- soit les congolais font le long chemin qui les sépare du niveau des français ,
je suis un virus très dangereux , je refile ma sinistrose en quelques minutes , c ' est souvent imparable , il vaut mieux pour tout le monde que je sois seul .
mes condoléances
ce n'est pas parce que des élections sont organisées que c'est forcément une démocratie , le respect des règles établies est aussi important , notamment ne pas modifier ces règles pour qu'elles nous arrangent sans que les citoyens aient légitimement leur mot à dire ...
en général cela concerne la plupart des hommes !
mais là , rien ne cadre plus .
vous avez déjà vu des pauvres au gouvernement ?
juste un mauvais moment à passer ...
c'était considéré comme quelque chose de malsaine , mais pas comme
si tu l'enterre au fin fond d'une forêt , ils risquent d'avoir plus de mal a te retrouver .
en revanche si vous avez un ouistiti , il n'y résistera pas .
.hadith : « qu ’ aucun d ’ entre vous ne frappe sa femme comme on bat un esclave pour ensuite dormir avec elle la nuit . »
on te le dit parce qu'il y a des choses de cette époque de la vie de ton enfant , qui te disparaitront vite et ... qui te manqueront . on se fait vite bouffer par la fatigue , et on oublie de profiter des câlins ... alors oui , c'est chiant de devoir bercer et endormir son gosse quand on a surtout envie de dormir , mais ce n'est pas quand il aura 20 ans qu'il s'endormira dans tes bras . et quand il aura deux ans et qu'il ne voudra plus rester dans tes bras parce qu'il a bien mieux à faire , ça te manquera ces moments ... même si pour l'instant , ça te parait inimaginable !
non ! macron ne sera plus en place a cette date !
en plus , il était radin .
la cathédrale notre-dame du havre a été promue en 1974 ( date de création du diocèse du havre ) , donc la cathédrale est gérée par la municipalité du havre9 .
des enfants dénutris ou des enfants joueants
tu en as parlé à ta mère fdp
en voilà un autre
vlad des joueurs suspendus laisse moi rire , quand tu fais des fautes tu es suspendu . d.d lui aussi a eu des problèmes , il a perdu deux défenseurs quinze jours avant le démarrage de l ' euro , et pas n ' importe lesquels .
moi en bulgarie !
c'est comme si on vous vidait haut ?
avez vous le même problème sous les aisselles ?
salut à toi !
1111111 x 1111111 = 1234567654321
peace
dieu . lol
bien sûr les médias propriété de milliardaires et nos dirigeants politiques qui savent que pour être élu il faut être adoubé par les milliardaires et leurs médias ne le permettront jamais .
c'est vrai que le terrorisme type attentats à la bombe et égorgeurs des femmes et d'enfants du fln n'appelait pas de réaction ...
pas seulement une pensée
dit le troll anonyme .
donc , oui ... je consacre quelques heures par semaine comme bénévole pour une association qui aide les réfugiés . a côté de cela , une fois par an , je participe à la distribution des petits déjeuners pour l'association trisomie 21 .
quasimodo du foot sans la bonté d'âme .
.
tous les étangs gisent gelés ,
on notera aussi , les cpf qui incendient des voitures en réunion ( sanction 20 ans de prison et 152 000 € d'amende ) qui ressortent libres du tribunal , de même pour les 19 négroïdes qui avaient agressé une centaine de passagers du rer avec couteaux et cutters , pour les voler ... et le pen condamné à 155 millions d'af d'amende pour les chambres à gaz `` détail de l'histoire '' , alors que le juif henri lewcovicz qui avait dit qu'elles n ' étaient pas un détail mais un `` bobard de l'histoire '' , ne sera même pas poursuivi ! ...
ah mince ... suis pas sarkozyste , moi ! bon ... j'ai rien dit du coup !
god save the queen
voire un art sonique qui t'empoisonne rapidement les oreilles !
au coté positif « je suis patient » correspondra en négatif « je suis un peu lent »
bah en attendant , je me demande ce qu'il en était du journalisme , à l'époque de marie curie ...
ton bord surgit comme une étoile !
j'ai l'impression ne de plus parler à la même fille qu'avant ...
ca donne des envies ... ... pas gentilles du tout envers ces ... ... ... ... ... ... ... il n'y a pas de mots assez méchants pour les qualifier ! !
c'est une question qui ne se ose pas ! on a le droit de ne pas aimer les enfants , mais en ce cas , l'on n'en fait pas ! il faut aimer ses enfants : les éduquer au mieux , les assister , les aider , faire en sorte qu'ils aient d'innombrables excellents souvenirs de leurs parents !
pas pour les mêmes raisons , mais oui , si l'après poutine devient une russie dirigé pas un de ses opposant les plus radical , je pense que poutine pourrait devoir rendre des comptes sur n'importe quel sujet , juste pour pouvoir assoir durablement le nouveau pouvoir… mais on en est pas encre là .
85 % des français ne veulent plus entendre parler de lui..il est carbonisé , il n'ira pas , il est pourri mais pas con à ce point .
j'ai dit !
lol . je pense pas , ils se feraient insulter de `` pédés de gauchistes '' .
s'il ne battait pas tu serais mort .
il faut le reconnaître ?
bonne journée
et celles et ceux qui ne méditent pas avant de prier , en se faisant , par ignorance et manque d'expèrience ...
c'est pas possible
c'est surtout les homos qui bloquent , j'ai remarqué !
le mot justice a le même niveau et il vient de la même racine que le mot aumône , c'est à dire pauvre . une justice qui ne prend pas en compte les pauvres n'est en rien de la justice .
et le beau temps dans mon coeur .
oui c'est une mode . mais ça va devenir une nécessité quand il n'y aura plus assez de terres pour nourrir des animaux et faire du carburant bio .
en toute objectivité , leur différence d'âge en font deux femmes que l'on ne peut raisonnablement comparer !
si c'est trop vous pouvez revendre le pavillon , additionner le montant récupéré avec l'argent touché par les sœurs et répartir le tout en 3 parts égales .
or on a déjà pas mal d'éléments plus ou moins concrets dans ce sens , plus ou moins avancés .
j ai vu que le sucre complet etait meilleur que le sucre blanc car il conserve ses nutriments etc. quel marque acheter vous ? je fais des recherches depuis tout à l heure et trop de choix ...
le pouvoir est en train d'aller sur une pente glissante .
j'ai quitté les socialistes qui n'avaient plus rien de socialistes pour macron . pour une raison simple : il est nécessaire de recentrer les acquis sociaux vers ceux qui en ont réellement besoin . il est aussi nécessaire de mettre au rebut l'ancienne classe politique corrompue à donf .
( qu'on ne se méprenne pas , je ne suis certainement pas en train de vouloir renvoyer les femmes au fourneau . )
pas que les communistes
qu'est-ce qui peut nous rendre aussi serein que le fait d'avoir accompli notre devoir ? rien , je crois . c'est aussi je crois quelque chose d'un peu égoïste , du coup , parce que nous nous apportons à nous-mêmes notre propre satisfaction ( mais parfois seulement mentale ... il y a des gens qui meurent sous la torture pour avoir accompli leur devoir ... ) ca a quelque chose d'un peu fou aussi peut-être , du genre `` si tout le monde renonce , je serai le dernier à résister '' , comme si on ne comptait que sur soi pour faire quelque chose de bien ... les héros ne sont-ils pas fous de sacrifier leur vie pour les autres , les gens sains se préoccupent de leur survie ... cependant on sait très bien que les humains ont une conscience et qu'ils ne peuvent supporter de vivre s'ils ont échoué ou failli à sauver quelqu'un , ils vivent misérablement ...
laisser tourner le moteur 30 mn au ralenti ne recharge pas vraiment la batterie . il faut rouler , même pas très vite ...
c'est bien quelques mois pour protéger et faire démarrer un bébé , après on peut allaiter tant qu'il y a du lait
le grand défilé promet un joli spectacle , dans le xiiie arrondissement , ce dimanche 25 février 2018 entre chants , danses et costumes tout en couleurs .
puisque la plus grande majorité des français qui sont des crétins irresponsables , et immatures ...
les oeufs en meurette , ça leur confère un arrière goût exquis !
ce que tu dois savoir , c'est les miracles faites par jésus étaient réelles et
je m ' en fous c ' est pas grave cela arrive sans cesse et ce n ' est pas très important les sensés en général les replacent dans la bonne rubrique
ça doit faire treize siècles que les tenants de cette méduse gaspillent leur énergie à envahir l'europe avec les succès mitigés que l'on sait .
tu es homme ou femme ?
jean sébastien bach
il y a un mot de censuré
je ne m'y risquerais pas .. facebook est connu pour s'être doté d'un arsenal juridique hors catégorie , votre compte leur appartient , vous êtes hébergé chez eux et ils ont tous les droits ; s'ils réclament des pièces d'identité et que vous en produisez une fausse , ils s'en apercevront puisque dès l'instant où vous êtes connecté , ils ont accès à la racine de votre connexion et connaissent votre identité ..
encore un tour de passe passe de notre cerveau
mais ce sera bien mieux a perçu et accepté qu'avec la brutalité ... .qui n'est pas une obligation et loin s'en faut et ça s'applique à bien des domaines
?
? ? ? ? ?
je pense que cette question est faite pour le jeu metal gera solid , sur playstation , véritable œuvre d'art conçue par hideo kojima .
la grande majorité de ces `` malades potentiels '' vivent en parfaite harmonie dans nos sociétés , heureusement pour eux ( et pour nous ) .
ha bon !
ne vous faite pas de bille , les moyens informatiques ... mis à dispositions du publique . sont surement plus performants que vous pouvez l'imaginez .
tout m ' est tombé sur la gueule ... ... ...
les gens parlent de ça alors qu'ils feraient mieux de parler de l'invasion de racaille maghrébine qui a tout cassé dans les rues parisienne .
dire que les macronistes sont 100 % d '' accord avec la politique du gouvernement . même en oubliant la dérégulation du marché du travail qui retombera sur la tronche de tous les actifs ! ! !
je donne de la nouriture .
la vie , une rivière , aux courants entraînants ,
je suis certain qu'hormis les sionistes tout le monde serait d'accord !
résultat des courses : les seuls qui ne pipent pas , ce sont les grands groupes industriels leaders qui y voient une opportunité qui tombe du ciel .
`` mieux vaut se taire et passer pour un con plutôt
et enfin , ma soeur aînée je ne lui parle plus pour de nombreuses raisons ( en gros , elle n'aime pas entendre ses 4 vérités et je n'aime pas la fermer quand quelque chose me choque ... j'ai fait de gros efforts hier soir avec mes deux autres soeurs ) ...
quand j'ai de la viande hachée suspecte , j'en fais de la sauce bolognaise , c'est à dire que je la fais cuire longtemps en la séparant bien , jusqu'à ce que tous les `` grains '' soient grillés . et ensuite j'ajoute de la purée de tomates , etc. là il n'y a aucun risque , toutes les sales bêtes sont mortes .
mon aura se fit plus fine
guère surprenant au final
agathe c'est mignon j'aime bien .
ça dépend du pib du mozambique .
macron a `` adopté '' un chien pour la seule frime médiatique . en réalité , ce type n'a aucune empathie ni pour les animaux ni pour les hommes . il avait déclaré au journal `` la provence '' en avril 2017 que la corrida faisait partie de la `` culture '' du midi et la torera marie sara a déclaré à la télé espagnole qu'il était un aficionado de corrida .
apprends à traiter les autres avec respect et dignité ça te rendra beaucoup plus intlligent
c'est souvent pour dominer et exercer un certain pouvoir mais surtout soumettre et de contrôler l'autre à tous niveaux ! !
que pouvez-vous apprendre ce qui se passe ? transformez le problème en une leçon , pour en faire quelque chose de positif . soyez alors plein de gratitude pour ce qui vous est offert là . peut-être arriverez-vous alors à ne plus vouloir autre chose que ce que vous avez déjà , ou à appréciez cela .
on a toujours pas retrouvé le coffre ……..
l'humanité est vieille et s'est développée , isolée , réunie , réisolée ... plusieurs sortes d'êtres humains se sont disséminées autour de la terre depuis environ huit millions d'années . les premiers humains sont venus d'afrique . leurs descendants restés africains ont donné naissance à d'autres sortes d'humains , tandis que des descendants installés sur d'autres continents ( europe et asie ) ont émergé de nouvelles sortes d'humains , extra-africaines ( néanderthal , florès , denisova ... ) . une dernière vague d'humains a quitté l'afrique il y a entre 70'000 et 100'000 ans ( homo sapiens ) . au fil de son cheminement autour de la terre , elle s'est hybridée avec toutes les humanités antérieures qu'elle a rencontré ( dont néanderthal , florès , denisova ... ) , a conquis de nouveaux continents ( océanie , australie , amériques du nord et du sud ) .
l'éliminer…
bonjour , je viens d'obtenir un certificat de fin de formation professionnelle . quelle est la différence avec un diplôme ? puis je prétendre au même emploi ? merci
par une taxe d'habitation
la question n'est pas de savoir si il fonctionnais , mais si il à fonctionné au moment des faits .
oui , surtout dans l'islam .
non je ne pense pas , il est bien avec ceux qui ont de l'argent et les autres d'en bas c'est à dire la majorité qui l'avons mis au pouvoir il nous méprise profondément
bah honnêtement , je croise toujours autant de gens qui sont incrédules au sujet que d'autres ont élu macron ... pas facile de faire le consensus quand personne n'a voté pour toi ... ou même de défaire le consensus au sujet de ton imposture !
cocorico , tu vois on est premier dans quelque chose ?
2 points .
les migrants sont toujours des gens audacieux courageux , risque tout et aussi criminels ce sont des gens capables de réunir beaucoup d'argent pour la traversée ou acceptant d'être vendus à leur arrivée .
au moins 80 heures de boulot sans vacances
et le fait qu'elle soit au courant ça fait quoi ? elle ne peut pas aller sur ton compte ?
qu'est ce qu'on gagne ?
sans y avoir joué , j'aime bien la `` déco '' de bioshock
télécommandés
si vous n'avez pas peur de gazer , j'ai une soupe aux lentilles et pois chiches , pleine de gélumes frais !
je suis pas pro-macron , loin de là , mais je trouve aussi que ça prend des proportions assez énormes . après , c'est quand même une affaire qui touche directement un président qui avait crié sur tous les toits qu'il serait exemplaire . pour une fois , macron , le roi de la com ' , constamment dans le paraître et la maîtrise de son image , se retrouve déstabilisé alors c'est tout bénéf pour l'opposition d'entretenir le feu
on ne peut que remercier jacob cohen pour sa dénonciation très claire ( et très courte ) du nouveau suprémacisme sioniste : et pour sa conférence de lyon de 2013 qui nous explique le fonctionnement du système des sayanims .
pourquoi ?
`` on est pacifique , on est apolitique '' .. ; ah , aussi nazes que faux-culs les uns que les autres .
paul claudel ! filleul de rimbaud
les métiers de l'administration ne se cantonnent pas à secrétaire , loin de là ... ... ... ..
ben , oui
les `` blairos '' sont ceux qui y croiraient . confusion ? ... .
ce sont de mauvais français ! il faudrait les déchoir !
heureusement , il n'existe pas encore d'étoile de david pour désigner le méchant , l'infâme , le coupable que les gentils auront désigné . juste un casier judiciaire auquel le futur employeur peut accéder ...
je cite :
ils se gargarisent avec ce sentiment et se persuadent de l'être
présent ! ! ! la je vais dormir un peu j ' ai sommeil , à plus ... ...
le peuple français mais aussi du monde connait à présent quel régime dictatorial et dangereux dans lequel nous vivons
ceux qui auraient pu empêcher le crime se vengent pour cacher leurs propres fautes . ils se vengent sur n'importe qui , ils recherchent un bouc émissaire . selon leur propre système de valeur ils méritent ensuite que la vengeance s ’ abattent sur eux .
oui mais pas avec toi .
voir son dernier film `` valérian `` ?
sarkozy n'incarnait pas la droite républicaine , mais les magouilles du rpr , les idées puantes de buisson !
@ sacha :
tout ce qui crée la dépendance , éloigne la personne de l'équilibre et crée des difficultés dans les relations .
ce voyageur ailé , comme il est gauche et veule !
non , un bisounours
la société humaine a toujours existé , mais on peut essayer d'opposer ce qui se passe de nos jours à ce qui se passait avant .
je les connais depuis 50 ans et ça s ' est toujours porté nu pieds mais pourquoi pas des chaussettes , c ' est comme on veut .
je n'aime pas spécialement juppé mais l'affaire remonte à 20 ans et il a purgé sa peine .
r.a.s .
même pas en rêve ... .trop peur .
possible
je ne pense pas à tout les coins de rues
et pendant aussi ... !
aucune arme non-létale est totalement sûr . les canons à eau peuvent aussi causés de lourds dommages ( plus que les flashbzll ) , les tasers peuvent causer une crise cardiaque , n'importe quel type de grenade défensive peut déchiqueter une main ...
j'adore ! jolie sonorité ... pas forcément difficile à porter par rapport à bien des prénoms que les gens inventent à l'heure actuelle.si vous voulez le choisir pour votre enfant foncez ! moi je l'avais mis dans ma liste de choix mais bon ... je n'ai pas eu d'enfant
le lapin c'est plus embêtant , il va mourir d'ennui . il a besoin de sortir de sa cage , de courir , d'avoir des câlins . ne peux-tu l'emmener ou le confier à quelqu'un qui le prendra chez lui et qui saura le distraire ?
sans doute l'imam de brest , le maître à ne pas penser de nombreux mahométans en france ?
on a tous besoin de références ... on aimerait avoir certaines qualités , donc on adules ceux qui en sont pourvus ...
oui .
pourquoi pas , ca aurait pu être week-end à la courneuve , restaurant américain mc do et hotel formule 1. soyez optimiste et voyez le bon coté des choses .
oui , mais si les syndicats ne sont rien d'autre que des râmassis de branleurs qui , par leur passivité cautionnent les actions des patrons , alors à quoi bon payer pour des ivrognes ?
on peut avoir des regrets certes mais il faut les depasser pour cela une unique solution s'epancher soit sur le web soit ailleurs
depuis 1981 il touche sa retraite ... ..
je dois être franche ou diplomate ?
une constante qu ’ il faut payer d ’ audace
au 17 septembre 2009 , l'homme le plus grand vivant est officiellement de sultan kösen avec 2,51 m. le titre d'homme le plus grand du monde étant attractif , le livre guinness des records a resserré les règles dans la prise des mesures depuis que leonid stadnyk a refusé d'être mesuré par un autre médecin que le sien .
parce que justement ils l'ont `` fui '' au départ , c'est beaucoup plus difficile de faire sa paperasse , de resister au stress de la vie civile que de se tirer à l'armée faire du sport et etre pris en charge
encore ! ! lâche nous avec ton cancer et ta chimio
alors d ’ après les jeohvahriens , après la fin des vilains méchants , ils te mettent dans un paradis ou tous les animaux et autres bestioles sont cools ! façon amour pour tous , et touche pas mon luc !
et toi raymond tu flirtes avec le psychanalyse de base . sois tu es vraiment border line ou tu es atteints par le syndrome de stockholm
pourquoi les français sont trop racistes ?
et même si j'allais vers elle , quel serait le but car assez rapidement on tombe dans une routine et chacun veut se séparer de la lourdeur du quotidien , des tics et tocs , de l'hygiène douteuse , de ses gout et couleurs .
elles ont fait le calcul qu'entre l'entretien des gonds des portes ( qui casseraient sans doute souvent ) , les 3 arguments que j'ai cité ( la circulation d'air , favorisée par le mouvement des portes , mais rendu impossile par une porte fermée ) , le fait que ces portes seraient constamment ouvertes/fermées vu l'usage , ce qui donne plus de poids à l'argument `` mouvement d'air accéléré par la porte '' par rapport à l'argument `` mais quand la porte est fermée , l'air ne circule pas du tout '' , plus , évidemment , l'attractivité moindre de produits exposés dans une armoire fermée , elles avaient intérêt à utiliser des frigos ouverts .
les musulmanes porteuses de burkas doivent avoir des problémes a étre reconnues .
dans la bible et le coran
tout ça est juste la preuve que l'humain a beaucoup de mal à diriger le monde .
est-ce vraiment un problème ?
ben non !
en clair , il s ’ agit d ’ interdire les gouvernements nationaux de s ’ interposer face à une entreprise qui voudrait se délocaliser à l ’ étranger . autrement dit , les entreprises sont totalement libres de délocaliser leur production vers un pays à la main d ’ œuvre moins coûteuse , sans que l ’ état ait son mot à dire .
et il lui dit :
on n'est pas obligé d'accepter des migrants indésirables .
🛴🛴🛴 non . je refuse d'entrer dans un système qui permet à un agent de police qui roule dans un véhicule non aux normes de pollution de me verbaliser alors que je roule dans un véhicule contrôlé par ct . en plus , je n'habite ni paris , lyon , strasbourg , grenoble ou lille et je n'ai pas l'intention de m'y rendre dans ces conditions . rouler en véhicule électrique dont l'électricité est produite par une centrale nucléaire me révulse . la patinette est un moyen de déplacement non polluant et je souhaiterais qu'elle devienne tendance car c'est moins lourd et moins encombrant qu'un vélo .
cherche pas à comprendre se débat c'est juste pour amuser la galerie est gagner du temps ! il en sortira rien de bon pour le peuple
de plus , dépenser une aussi grosse somme d'argent pour une seule journée et devoir inviter des hypocrites ne nous intéressent absolument pas .
les marauds d'heures , chats normands selon les normes mendient clémence . autrefois c'est les rats impatients , aujourd'hui on a temps !
c'est une décision sage .
bonjour
hely , un despote comme poutine restera comme chef d'état jusqu'à la fin de sa vie ! bye
peace
la part holle et dort
on aime ou on n'aime pas mais ce mec avait `` une voix qui déménageait '' ( pas sur cette chanson mais `` l'envie '' par exemple ) comme il y en a pas des masses .
pas moi ... je m'aime bien ... je m'entends bien avec moi-même ... mais putain ... c'est chiant les divorces !
le regard ça différencié d'une personne à d'autres et d'elle même , y'a un regard sourire au coin , un regard qui fuit , un regard moqueur , un regard de menace etc ...
pour ouvrir une autre page ! !
tu t'es fait défoncer toute l'année ?
les manifestations écolo ont n service d'ordre pro et ce n'est pas la même population
etre borné ne peut pas être une qualité à moins de faire un travail répétitif pendant des heures .
les migrants diplômés sont assez nombreux pour que l'ue en fasse un sujet de réflexion , spécifiquement pour la reconnaissance des diplômes .
ou l'astre d'or qui monte à l'orient ?
oui il a une connotation rigolote .
je suis tout l'inverse . je vis pour le changement et les nouveautés
il y avait déjà des échanges commerciaux longue-distance à la préhistoire , d'après ce qu'on trouve dans les tumulus et autres fouilles archéologiques .
contrôler vos infos et donc votre opinion : rien de nouveau
à toi aussi une excellente journée !
la question n'est pas là , elle serait plus adaptée en se posant celle ci..que dois je faire pour ne pas me retrouver en taule.. ? que dois corriger dans mon comportement ? ? ? pour survivre en taule , tente de faire mettre ( hum , ne comprends pas cela de travers ) donc disais je , de te faire plonger dans un coma artificiel de 6 mois.. ! tu vas faire des économies et tu ne vivras pas aux dépends de la société.. !
forcément , évidemment ...
l ’ infini ! temps que tu as du carburant…
on à beaucoup de super idée mais le problème c'est qu'on est tellement taxé que très peu arrivent à finaliser leur projet à l'échelle mondiale .
tu peux trouver ça sur google .
j'ai ainsi un de mes chats dont j'ai mis le petit carton reçu dans une jolie boîte en fer ancienne décorée de chatons et j'ai placé devant sa photo dans un cadre .
les pronoms et les quantités ?
alors on préfère persister dans la connerie ( ça coute beaucoup moins ) , mais plus on est con , plus on s'isole ! puis on veillit , on devient une vieille conne tellement conne qu'on n'arrive pas à comprendre qu'on est la cause de sa propre solitude ! et même si l'on arrivait à comprendre , on est devenue tellement experte en connerie , qu'on est incapable d'être autrement que conne ( un genre de déformation professionnelle ) .
l'eau représenterait la sensualité , la sexualité , la féminité . c'est très agréable de sentir son corps au contact des sensations , comme dans l'eau ou chaque portion de son corps est au contact d'un élément étranger . que faire de ces sensations quand on est une femme ?
lol
devant l'ordinateur
de dantzig à la pologne ( sur base du droit à l'autodétermination . c'est que
circoncision , aucun inconvénient . l ’ excision par contre est mille crimes
bonne blague , merci .
pourriture raciste toi-même .
normal comme notre président normal
un coude droit et différent d'un coude gauche pour un chirurgien , mais pas pour un plombier ?
elle n'était pas une grande intelligence
mercis ?
si tu veux envoyer des messages avec du gras , du souligné ou des images gifs qui clignotent , il faut utiliser les mails ( en html ) .
une fille galante
y a des meufs bonnes y parait dans l'informatique ! ?
et avec les oreilles , tu sais faire quoi ?
mais les mots sont insignifiants face à ces coeurs de glace
il ne faut pas leur céder car ça n'en finira plus ! ?
excellente blague .
pour parler de race , il faudrait qu ’ un groupe reste isolé un nombre de générations égal au nombre d ’ individus qu ’ il comporte ; ainsi , un groupe de 200 personnes devrait rester isolé 4 000 ans ( si l ’ on compte 20 ans par génération ) pour devenir une race . ce chiffre est à comparer aux 20 000 ans qui ont été nécessaire pour séparer canis lupus , le loup des différentes races de canis familiaris ( chiens ) . peu de races de chiens sont interfécondes avec les loups .
lesquels ? les français ou le viet mihn ?
comme expliqué par la princesse se sont des étiquettes anti-vol , si tu les tâtes tu verra qu'elles sont épaisses !
si l'eau zone ce n'est que face au mac cramé
seul un pédiatre peut vous renseigner et prodiguer des soins et médicaments spécifiques ... .qu 'est -ce que vous attendez pour le faire ? ? ? 😩😡😶🙋🙌
c'est quoi ce délire de bourse gratuite ?
tant qu'ils ont un moyen d'y échapper , il n'y manquent pas .
@ buddy : quelle intelligence ? ? ? ce type est un escroc qui embrouille tout le monde !
bonjour , vous êtes deux ânes , on ne rentre pas sur l'autoroute avec une mobylette et tu as dû ajouter
le plus lamentable dans tout ça c'est la horde de `` on est chez nous '' prêts à voter pour une escroc ...
sinon effectivement , les mères d'hitler et de staline auraient mieux fait d'avorter !
rester sur la défensive .
se retourner ! !
; ) a comme anfang ; )
chupayou l'a bien fait avec une créature exotique !
plus tard , les crises sont arrivées : l'horreur de la douleur , la tête en compote , au bord de la folie plus souvent qu'à son tour ; personne n'a jamais rien pu faire pour lui : nul ne savait ce qu'on avait pu lui faire ingurgiter .
c'est ce qu'on appelle des bons amis ! ô___o
non
ne t'inquiète pas ; ça va passer !
non c'est pas grave , et la seule sanction que tu subiras sera le manque d'expérience qui t'es pourtant généreusement offert .
on s'aperçoit très vite que les mauvais travers des `` collèges de religieux '' se retrouvent aussi
oui mais avant faut le mettre au congélo pendant 1 heure et verser d'un coup l'eau bouillante .
demande : « papa , est-ce qu ’ on peut aller s ’ amuser maintenant ? »
tout le reste n'est que poudre aux yeux et hypocrisie .
commerce international .
s'il n'y a pas d'inertie thermique tu auras des successions de froids et chauds .
justement pour éviter , comme pour jeanne d'arc , les récupérations politiques ou l'idolâtrie . ça n'empêche pas de parler d'eux autrement .
la fidélité est une aberration !
dans le monde occidental , les décès par la chimiothérapie sont enregistrés comme décès par cancer ?
le gibier se fait rare , il y a trop de braconnage .
bonsoir le lt culombo
puisqu ’ elle renaîtra dans la terre fertile
ce nom dans une rubrique philosophie sonne comme une galéjade ...
d'eux même avec la bonne nouvelle , qu'ils cherche à transmettre … , mais
il faut tuer le désir pour naître a nouveau dans un univers de satisfaction !
raisonnement limpide et indiscutable !
watts else ? sont pas branchés nos eurodéputés , mais pour une fois , je suis connectée avec cette idée , je t'appellerais bien monsieur 100 000 volts , avec cette question d'accu ! ( oups d'actu )
ha que d'amour cette histoire ! ! c'est beau .
si , si , elles baisent .
faire opposition , déclarer le vol et appeler la banque .
acr si au participe paysant ça fait partisant ... ... .c 'est un e qu'il faut mettre
diaphane ?
le torrent qui dégouline
*azur/ assur = tendon ( amazigh/ ser/ snir = tendon ( langues turques )
le sacré
o sévère idéal , tous les songeurs sont ivres .
.
il n'y a pas eu de différences droite/gauche . sauf des nuances fabriquées artificiellement pour s'approprier du pouvoir de façon convenue , et continue .
attardé de puceau que tu es
le petit fut son prodige .
ainsi que de bien des bonheurs ...
on attend les ouragans maria et lee .
ma cuisine , y a tellement de bazar qu'elle est unique ! !
yes
lorsque l'âge adulte est venu
pourrir le lot commun de tous jusqu à la fin pour nos corps
existe t'il des erreurs de vieillesse ? si oui lesquelles ?
avec tous les nases ayant tenté de surfer dessus ... il est fort macron ?
lignage de ce grand poéte emile nelligan ( biographie lue sur wikipédia )
et avant d'atteindre tout ce circuit de refroidissement il faut démonter le portable . suivant le modèle le circuit de refroidissement sera plus ou moins accessible . parfois déposer le clavier peut suffire , parfois il faut démonter toute la plasturgie , déposer la partie supérieure du portable reliée à la carte mère par des conducteurs en nappe très fragiles et des connecteurs minuscules qui demande un outillage spécifique .
non , moi-aussi !
cela montre bien que si chacun peut s'exprimer , toutes les idées et doléances risquent d'être filtrées et rangées dans le fameux catalogue aux 4 thèmes . la censure gouvernementale sera perverse mais efficace car regrouper objectivement des remarque sans en écarter relève de l'exploit . c'est surtout une façon de couper court aux questions qui fâchent . çà risque de chauffer ...
beurk beurk beurk ! c'est comme un viol , la pauvre bête n'est pas consentante ! et le mec qui fait ça est un véritable malade mental !
c'est une grosse charge d'énergie , je l ' aime trop ,
magnifique ...
l'occident est malade , malade de son passé colonial ou impérial , malade de sa désertification industrielle , malade de son absence d'identité , malade de la perte de ses traditions , malade de ses guerres et de ses révolutions passées , malade de la perte de toute spiritualité , malade de n'être plus que l'otan , machine de guerre américaine pour l'amérique , malade d'être une europe sans tête et sans vision minée par une monnaie imbécile , malade de ses contradictions , malade de son soutien aux terroristes en syrie , malade de son soutien à des états qui financent le terrorisme , malade de ses politiques incapables de choix clairs , malade d'électeurs qui réélisent sans cesse des nullités , là je parle de la france ...
ça va avec
tu peux pas il est homo
oui évidemment
c'est pas dans cet ordre ! on s'attache à la vie , pour ne pas être esclave de
la construction faisant 30 m2 au sol il faut obligatoirement le dépôt en mairie d'un permis de construire ou d'une déclaration préalable de travaux ( c'est gratuit . ) aucune taxe n ’ est perçue pour l ’ accomplissement de ces formalités . par contre , une fois la construction achevée , tu seras redevable de la taxe d ’ aménagement .
car le mari est le chef de la femme ... les femmes doivent être soumises
apparemment tu m'as l'air trèèèèès con en vue du com que t'as laissé sous celui de oussama ... pas croyable d'être demeuré à ce point ...
pas eu de consultation populaire , de plébiscite là à cette
bonne chance !
que celles d ’ il y a quelques siècles . mais aucune augmentation de richesse , aucun adoucissement des mœurs , aucune réforme ou révolution n ’ a jamais rapproché d ’ un millimètre l ’ égalité humaine . du point de vue de la classe inférieure , aucun changement historique n ’ a jamais signifié beaucoup plus qu ’ un changement du nom des maîtres .
- la masse et l'accélération ( m⋅a = -g⋅m⋅m'/r² )
il est vrai qu'elle est chaude comme la braise , la coquine
9 a doit être un barré comme tous les prophètes
pourquoi voudrais-tu qu'il y ait un débat sérieux sur la monnaie ( de la france ) alors qu'il n'y en a jamais eu ? ! !
un dictateur nommé constantin et ses successeurs ... . le sabre et le goupillon ... .
quand çà ne freine plus , faut les changer
bon je relativise je lis que c'est un chiot , le contact à cet âge est important pour sociabiliser , apprends à ton chien à s'asseoir dès que quelqu'un approche pour le caressé , ça évitera les coups de pattes . après , quand ce sont les gens qui viennent au chien , je n'ai jamais vu personne s'insurger quand le chien saute et fait la fête , si ils se sont approchés ils savaient ce qu'ils `` risquaient '' .
non , c'est bien
tous les deux sont bien trop puissant avec les limitations de vitesse actuelle en france , il faut pas dépasser les 75 chevaux
ce serait mieux , ne serait ce que pour le moral des participants . beaucoup sont harcelés , ce n'est pas normal . remarques qu'avant l'anonymat , l'on avait de faux comptes appelés trolls pour ça . ce qui revenait au même au fond . donc la solution serait plutôt peut être que comme sur d'autres sites . des gens honnêtes acceptent de consacrer leur temps . ou une partie a la modération et fasse clôturer les comptes incriminés .
n'importe quoi ... il a restreint les visas pour les algériens . c'est eux les plus dangereux pour le moment ... rencarde-toi !
ben , en as-tu acqui beaucoup
a `` prénsent '' , qu'est-ce que cela veut dire , connais pas ce terme.. ? ^^
c'est bien le problème . macron n'est rien . il joue à essayer de paraître .
du coup j'ai pris les choses en mains . j'ai , par un malencontreux hasard , mis son mari , jaloux maladif , au courant de certaines escapades dont elle m'avait parlé à l'époque où on s'entendait bien ( une liaison avec un ancien membre du ce et avec un salarié de l'entreprise , des avances que j'ai refusées , et un autre salarié qui est venu se plaindre au ce de son comportement et des avances très appuyées qu'elle lui faisait ) .
si c'est pour la cuisson c'est 3,6,9 c'est-à-dire 3mn pour mollet,6 coques,9 pour dur .
on vit dans un pays où les portes de sortie sont grandes ouvertes , alors il faut en profiter .
les touristes ... . lol ! on en a tout le temps des touristes ! a quoi je les reconnais ? ils sont habillés à paris comme si ils s'étaient fourni `` au vieux campeur '' , dans le métro , c'est golri ... .
documentaire sur la 5 cet après midi ... .
une passion est en fait une `` addiction '' , au sens où il faut rester assez `` motivé '' pour persévérer , persister dans ses résolutions , opinions , sentiments ( ? ) . comme ce monsieur qui se vante de pouvoir repartir à zéro en l'espace d'une semaine avec une nouvelle identité : dans la mesure où il semble assez motivé pour regarder des propriétés à vendre jusqu'à minuit passée , je pense qu'il l'a bien mérité .
vous qui avez l'air d'être une fille ( ou assimilée ) , vous en pensez quoi ?
hop hop hop , pas si vite , y a encore la galette des rois le weekend prochain . tu ne vas pas nous mettre au régime aussi facilement .
je défie quiconque d'avoir 70 onglets dans edge ! par ailleurs je précise que malgré cette armée d'onglets ( pas tous actifs en même temps cela va de soi ) ce navigateur reste ultra rapide et ne plante jamais .
oui moi je t'aime
mdr
aucun dans ma scolarité de la flute
oui , de paon..
c'est quand l'ouverture de laa chasse aux cannes arts ?
pas du tout , c'est interdit par la loi .
stop a la corruption .
je pense qu'il font leur boulot avec leurs moyens et que ce n'est pas simple tous les jours . je préfère voir nos forces de l'ordre faire leur job sur le territoire à nous protéger qu'à faire la traque sur la route aux conducteurs qui oseraient dépasser la vitesse autorisée de quelques km/h .
si tu vois tant de chauffeur routier venant de l'est tu as la réponse .
aucun point . ta liberté meurt avec .
dans le village natal de mon père , tant que tu as un minimum d'honneur , tu porte la moustache , bon j'ai pas une tête à porter la moustache seule , donc je porte aussi un bouc , et puis l'idée de me rasée tout les jours ne passe pas…
à côté de ça , vous posez une question d'une grande importance concernant même les plus grands adeptes du non jugement qui ne peuvent pas s'empêcher de critiquer parce que la critique est la ligne de moindre résistance pour tous ceux qui travaillent sur le plan mental ,
l 'instrument des hobos ... .
macron est ce qu'il est , en mm temps , le respect n'a pas d'idéologie ni d'opinion ...
sarkozy
il est top ce site , on rigole bien mieux qu ici et en plus les nanas sont belles
elles sont dangereuses .
mais ceux qui sont plus épais sont payant ! ! ! !
pour …
panne séche , on voit le proprio derriere avec son bidon .
bravo ! ! !
de cette tromperie
mais comme toi je me méfie des tours de magie qui peuvent s'avérer être des tours de k****s ! ! !
bientôt acte 3 ?
laissez tomber et arrêtez de perdre du temps .
inchallah la tunisie gagne la can
?
je met en vente mon rein groupage o+ pour des raisons personnelles très difficile et en urgence veuillez me contacter à mon numéro et mon adresse email : boukokou16 @ gmail.com , +213556738264
@ auteure : je désigne ainsi tous les qristes , pour éviter de les citer directement , conformément à la charte . dommage que tu sois aussi désagréable . tant pis .
notre meilleur professeur est l'expérience . a la longue on redécouvre par soi-même ce que d'autres ont décrit , souvent depuis fort longtemps ...
merkel ou brigitte macron ?
mais au final l'ensemble est branlant , danse , n'est pas stable ?
8.jesus a dit , aimé vos ennemis , les catholiques ont
non je ne mange pas de viande .
glorifier le psychopathe trump c'était osé , pour votre prochaine question essayez avec kim jong-un , cela peut être encore plus drôle !
c'est surtout le `` 2 '' qui donne envie de répondre quand même négativement à votre question . pour l'instant , nous n'avons pas de technologie permettant d'extraire une `` empreinte vocale '' .
même quand t'as bon , c'est par principe .
t'as des économies en remplacement des allocations chômage ?
sa soeur-épouse son armée
mon pauv ' condor ! ! ... s ' il n ' y avait que lui de malade , la france se porterait tellement mieux ! ! ...
la france absorbe la racaille de toute la planete , crouilles , migrants , la merde de chaque pays , ceux dont meme chez eux ont ne les veux plus ...
la nature est tout de même bien salope de faire naître tant de petits si mignons dans toutes les espèces pour finalement les condamner si souvent à mourir . difficile de comprendre à quoi ça rime .
la réponse est dans ta question lo
obligatoirement sinon point de droit et seuls les plus forts et les plus friqués auraient gain de cause .
tout d'abord mannequin , cameron diaz se révèle au cinéma dès son premier film the mask et devient célèbre avec son rôle dans mary à tout prix . elle joue ensuite notamment dans l'enfer du dimanche , dans la peau de john malkovich , charlie et ses drôles de dames , vanilla sky , gangs of new york et prête sa voix à la princesse fiona dans la saga de films d'animation shrek .
lorsque tu utilises un micro placé très près de la bouche , le souffle vient frapper la membrane de celui-ci en faisant ce que l ’ on appelle un « pop » . pour éviter cela , il suffit de placer entre la bouche et le micro une cloison qui va arrêter ce souffle , comme une barrière , permettant de conserver de la qualité à l'enregistrement .
islamiste homosexuel ?
j'ai profiter de ma position de webmaster pour trahir mon ami qui ne savait pas celui-ci . après avoir pirater ces donner personnelles , j'ait fait pression sur lui jusqu'à le discrédité totalement auprès de mes collégues solidères . on sait bien amuser je suit très satisfaite de ma machinassion . je me sent cibelle que je croit qu'il même encore et je le fait croire a mes collégues solidères aussi pour qu'ils mède a me débarassé
parce qu'il existe une fausse justice ?
shay na • il y a 6 minutes
pourquoi pas .
il y a longtemps que je n'adresse plus la parole aux arabes et au blacks
c ' est surement très exagéré , j ' ai cependant connu une femme qui faisait encore plus que ça mais c ' était une nymphomane .
merci pour la blague .
savon noir , j'ai expliqué sur l'autre question
zip :
il est mort 💀 de quoi ?
vote le pen .
nous sommes tous a crusin on yahoo qr .
j'me pose jamais d'questions
ouate ? ?
c'est aussi le nom porter par 6 rois de petite-arménie , 3 rois d'abasgie et un roi d'iméréthie , de kakhétie et de karthlie .
mon avenir ( sans `` s '' )
ésaïe 22:23 je l'enfoncerai comme un clou dans un lieu sûr , et il sera un siège de gloire pour la maison de son père
repartir sur une base saine .
j'ai très rapidement cessé de le mettre . mes parents m'ont fait chier au début et puis ils ont lâché l'affaire . je leur en suis reconnaissant .
ah d'accord et les conséquences sont ?
depuis que nos ancêtres ont quitté les grands arbres où ils mangeaient des fruits , dans la savane ils ont du se battre pour trouver leur nourriture et seuls ont survécus ceux qui se sont mis à manger des animaux et devenir carnivores .
les espèces qu'on trouve en france vivent surtout dans les tourbières . il existe aussi une toute petite espèce complètement aquatique ( l'utriculaire ) .
enléve la pile et attends 10 minutes pour la remettre ..
pour nous réveiller , la radio était sans arrêt brouillée , nous ne pouvions pas
mais trop c'est trop et à la fin périt pathétique chienne ... malgré son collier anti-putes
le prélèvement démarre pour les revenus de 2019 , donc ta retraite de janvier 2019 qui te sera versée fin janvier / début février .
l'arriviste macron ne me fait penser a rien , honnete , vu l'insignifiance de ses propos ou de ceux de sa mere et la vacuite de son engagement politique ... ce p'tit c0n a conseille le gros depuis au moins 4 ans et on voit le brillant resultat ; je n'imagine pas , meme le pire socialiste , soutenir un cretin pareil .
après , faut voir : est-ce un souvenir agréable ou décevant ?
il faut lui demander ; )
l'homosexualité n'est pas une maladie . quant aux autres maladies , ils sont soignés comme tout le monde .
quel est votre sentiment à ce sujet ?
l'oncle benz
plus .
m ’ enveloppa dans les langes de la contradiction .
encore une cassos qui ne sait pas écrire
j'aime bien cette notion de liberté
qui efface tous les tourments ,
oui et peut être déjà à ses riches amis . il va se faire gronder le bougre
macron peut-il politiquement se permettre de s'asseoir froidement sur un référendum ( comme le fit sarkozy ) ?
aussi , tous les dieux ont un nom . lequel est-tu … , ou est-tu un autre , avec
pour avoir un ordre d'idée du rapport démographique : entre -50 av jc et +476 ap . jc , soit 500 ans de colonisation romaine , les gallo-romains en gaule celtique , c'était surtout des gars d'origine romaine et un peu autochtone `` gauloise '' ( des celtes dans le nord de la france ) , ou principalement des indigènes de gaule ( celtes , ibères , aquitains , grecs etc ) un peu mélangés aux envahisseurs romains ?
non
ben si t'as les cheveux hirsutes , on te prendrait pour un sadou venat prêcher la bonne parole .
si tu es en arret maladie depuis plus d'un an c'est probable , tant mieux pour toi d'ailleurs car tu ne partirais pas les mains vides .
- pour la politique internationale … ça pourrait faire aussi de désordre , de dégât
soirée pédés ?
tres bien ! ! !
et le moment où vous dites que les avantages sont en dessous des inconvénients , c ’ est arbitraire .
si l'on cotise , on est assuré
c'est pas bordeaux
oui
bien sur que c'est possible .
spotlight
un parachute
à l'autre côté , sans gravitation , la vie comme nous la connaissons , ne serait pas ...
c'est les soldes , on liquide la société de consommation ,
il n'a pas le choix ,
elle est brillante ; elle avait même réussi à rendre mélenchon presque sympathique lors de la campagne électorale . cela ne veut pas dire que les attaques ne sont pas toujours . justifiées
𝐄𝐭 𝐝𝐚𝐧𝐬 𝐥𝐚 𝐉𝐨𝐢𝐞 ...
paris est certes un petit village mais si tu précisais l'arrondissement où tu vas te loger , cela aiderait les recherches car tu ne vas pas faire une heure de métro pour aller au resto , si ?
ça va mieux , le mongolien ?
même en admettant que macron a gagné le 2nd tour que pour faire barrage à le pen , tout le monde avait le choix de ne pas voter pour lui au premier tour , et tout le monde pouvait faire barrage à une majorité lrem aux législatives .
ca fait vraiment beaucoup en effet .
bien à vous
et de fleurs en fleurs j'allais me nourrir
son vrai nom c'est marion
et pour conclure citation de hervé bazin , « vipère au poing » , paru en 1948 .
albert einstein .
tres bonne initiative . mais madrid doit poursuivre jusqu'à abolir la corrida ! ! ! ! ! c'est d'ailleurs une ville que je boycotte pour ce motif .
donne lui plutôt qi shu
lorient sans la moindre hésitation .
: 36
et pourquoi les choses , dont `` les humains '' font partie ,
on connait le soutien des puissances occidentales aux terroristes , on sait que les civils voulant quitter alep-est ont été canardés par les terroristes .
après , j'aime bien pierre richard , surtout dans la trilogie la chèvre , les compères , les fugitifs .
tu vois que se probleme recurrent de personnalité inassouvie peut prendre differentes formes et toucher tout le monde
arletty karine viard romy schneider
lol !
oui ! ! !
tu le réveil ce fumier .
le carré est un losange qui a un angle de 90 degrés !
et dis nous donc ce que tu fais toi , puisque tu ne peux :
de toute façon , quand j'en avais une , elle était sobre , il y a assez de vignette obligatoires collées sur le pare brise .
va voir chez milanoo , c'est pas cher :
et vous faites partie de ces personnes qui si elles le pouvaient demanderaient la réinstallation de l'inquisition
le droit de manifester ne signifie pas le droit de tout casser , ni le droit d'empêcher les gens de gagner leur vie ou de circuler librement .
sérieusement , les personnes qui en arrivent là par piston sont en général susceptibles et vaniteuses , la seule approche possible pour toi est `` psychologique '' : patience ( elle doit être sûrement bientôt à la retraite en plus ) , flatteries ( si elle a changé de comportement c'est que tu l'as vexée ? ) , et surtout , rends-toi indispensable à ses yeux , ce qui ne devrait pas être compliqué vu le contexte !
pucelle
13 hours : the secret soldiers of benghazi ( faits vécus )
elles passent des heures à se maquiller à s'habiller sexy à être belles et attirantes ; elle rêvent d ' être comédiennes , chanteuses , mannequins qui montrent leurs fesses aux cameras et tout et tout ... et quant on tire la ... langue ... comme le loup de tex elles crient au harcèlement ...
se glisse dans ses draps encore froids .
assez faibles si ça ne dure que 2 mois . une chose à éviter surtout : la tomate qui attaque bien l'alu , ça se voit !
lol elles sont passives car elles n'en ont rien à foutre de toi ! elles n'ont pas de coup de foudre tout simplement ducon !
puis ils reprennent un godet et passent à autre chose , comment ne pas payer ses impôts par exemple . pour finir , ils se lamenteront comme d'hab des décisions prises .
j'aimerai bien mais je n ’ ai pas le permis de conduire .
oui , mais plutôt des bougnes femelles..
tu suces connard ?
c'est vrai que c'est idiot . mais étonnamment , ça semble constituer un argument de vente efficace . donc ils ne vont pas se priver de continuer à miser là-dessus .
moi aussi , mon con dort.. ça touche parfois et fonctionne aussi tout seul , de façon rapide..
1 mois n'est pas suffisant pour se muscler
non mais je crois qu'il y avait greve et un sommet sur ... rappel moi ... ha oui le réchauffement ... ... .
mouhahahahahaaaaaaaarf ! ! !
sniff ... le pôvre hésed qui n'a pas m6 . qui vit dans le trou du cul du monde où il n'a que les faux témoins de jéhovah pour lui venir en aide spirituelle ... qué tristesse de voir ça !
c ' est simple , l 'amour il faut toujours le toucher du doigt ... ... ..😎😜😛 ( loin des yeux , loin du coeur )
je ne veux pas te jeter la pierre mais ce type de questionnement va continuer a te tarauder la tête et la chatte à chaque fois que tu auras un enfant tu te diras `` à qui c'est ce gosse , au plombier , au facteur au voisin ou à mon brave cocu de mari ? , alors arrête de poser des questions à l'odeur de foutre , baise et tais toi .
.
moi je dis que ce que fait ce gouvernement c'est pire que de prendre des risques c'est carrément de l'inconscience , c'est comme jouer avec des allumettes au dessus d'une cuve d'ether , perso je ne comprend pas la finalité mais cela va mal finir c'est sûr ...
ce que je sais aujourd'hui
souvent sur ces moteurs c est le collier entre le turbo et le cata qui fait mal etancheité apres demontage ce sont des parties coniques faut bien les allignees et bien serrer le collier .
c'était quoi , lothar , en 1999 avec des vents de plus de 200 km/h ?
ainsi , le crif et son bras armé ldj crachent sur l'union nationale française en allant à l'encontre des voeux de la famille de mireille knoll .
étant classé par aurore berger ( mlle de sarkozy à macron il n'y a qu'1 fion ) comme un infâme fasciste je suis pour et je m'étonne que nos amis démocrates macronistes ironisent sur ce soutien
... ... ... ..
one of the strogest fantasies ive ever had was that i was gang raped ( by the whole group ) and when i woke up i was soaking wet down there . is it normal to have such fantasies ? and not only that but i want to be raped by one or more men , i want to be dominated . is this a normal thing cuz i think its weird
tout dépend de votre situation actuelle . si vous avez des offres plus alléchantes , n'acceptez pas bien évidemment . si c'est votre seule option , ne vous posez même pas la question .
( avant , essaie de retirer ton dd du pc redémarres le pc , tu éteins le pc , tu réinstalles ton dd et tu redémarres si ça ne fonctionne pas , vois pour retirer la pile bouton du pc durant 10 mn remets la démarre ton pc )
bakalive
et je vous le dis tout de suite , il y a encore un premier rayon à trouver , quand le roi du troisième rayon avec la sagesse de la conscience et du deuxième rayon devient un roi sage et qu'il décide de ne plus régner parce qu'il n'a plus besoin de régner pour exercer son pouvoir ...
je me pose une question .
une femme , c'est un homme avec des coui-les ...
il va vite chercher ailleurs
il murmure des paroles graves
des bouchers il y en a en bio qui parlent ch'timi !
j'ai enchainé un autre job dans la foulée du précédent et mon nouvel employeur va arrêter ma période d'essai après 3 mois .
un c'est la chiasse l'autre la diarrhée
et etrangement moins laide de face a face
j'ai un toit , j'ai internet , que demander de plus ?
oui , il manque deux heures encore
thin lizzie
explique nous pour quelles raisons ils veulent faire ça .
non , tu peux leurs donner plusieurs nom et surnom ils comprennent et arrivent si tu les appelles de différentes façon .
salut ,
ils enterrent tout ça , sous les bahamas non ?
a part ça , content de votre provoc ? mon père disait également qu'il fallait piquer les anciens à 60 ans , il a cessé de le dire à cet âge , c'est une `` private joke '' familiale qui nous fait toujours rire .
j'ouvre la porte aux romans ...
beurk
la laine ça gratte
.
tout le monde dort dedans .
les rats fuient , hein , citoyens ?
la coupe en main , versant le nectar ,
j'en sais rien mais c'est une bonne question . pis , j'ai besoin de 2 points pour en poser une ; )
bon maintenant on me dirait certainement que ce n'est que mon point de vue anarchiste pour les amoureux de la politique , et sociopathe pour les amoureux de la psychanalyse . pourtant rien ne vaut les faits tels qu'ils sont . on peut même dire ( s'il demande ce qu'il s'est passé ) `` ton père/ta mère s'est suicidé ( e ) '' et il cherchera lui-même ce que ça signifie qui sait ...
bien trop de cirage et trop de courbettes ! ! surprenant
c'est pas tout à fait faux ! mon amie est russe et bien que vivant en france depuis quelques années , elle m'étonne encore par certaines de ses réflexions qui la ramène à son passé d'avant où elle manquait de tout . mais l'avantage c'est que la moindre des choses , la plus petite attention , le plus modeste des cadeaux lui fait un plaisir immense ...
- il faut accorder
je dort à poils en toute saison sauf si je suis malade
quitte à payer le go 1 € ( soit à peine le double du plein tarif mais bien plus que le tarif promo nouveau client ) .
pour les 10 femmes à sion ... demande à vals .
de temps en temps , je m'effondre .
ya pourquoi
d'où sors-tu ? du fond de l'arabie saoudite ?
que ceux qui n'ont jamais travaillé sur le sujet et ne le connaissent que par de vagues lectures au fond de leur labo fassent leur brexit et aillent se faire voir chez les bonobos !
le tunisien
qui valent bien les miches de la boulangère .
sur un ordinateur les mauvais systèmes de protection posent des questions à chaque instant , efface les fichiers utiles , les bons savent ce qu ’ il faut faire .
je le pense vraiment mais les vieux sont aussi très pénibles quand ils font leurs courses aux heures de pointe , ils mériteraient une amende et je pense aussi à macron qui n ' hesite pas une seule seconde pour taxer les retraités .
ça me faisait délirer ce truc quand j'étais petit .
plutôt à ta médiocre personnalité ... : -p
o ) spiritualité
vaut mieux attendre quelques mois , si tu peux .
ripolin
demandez lui la somme due .
+1 et je sur qu'il n'y a pas toute la liste ...
je pense qu'ils viennent surtout gauchiser les esprits dès le berceau
l'italie a fait une très grave erreur de supprimer ses hôpitaux psychiatriques . tout ça pour faire des économies budgétaires . il faut au contraire augmenter le coût de la psychiatrie et se donner encore + de moyens financiers pour suivre et mettre à l'ombre + de gens , et augmenter les hospitalisations d'office sans consentement . on ne peut pas plaisanter avec la psychiatrie !
pourquoi ne pas faire comme dans d'autres systèmes d'assurances , un système de bonus malus ?
bonjour ,
va voir ton médecin l'amie , c'est pas internet qui va te soigner . bon courage : )
difficile a gagner , vite dépensé mais nécéssaire .
-lorelei
très joli poème qui reflète la vie et celui qui veut bien la partager .
t'e 's démasqué ph neutre ! enlève ton anonymat !
tariq ramadan , depuis deux décennies déjà , prêche - au charme - un islamisme radical . bon orateur , dialecticien de talent , il sait s'adapter : à chaque auditoire , un discours , une analyse , un prêche différents , radicalisés ou modérés c'est selon . tariq ramadan , starifié et adulé dans bien des mosquées des cités françaises , n'est pas un idéologue ; c'est un vendeur , un camelot de l'islam radical et politique . il fait donc de la politique , il biaise , il triche , il dissimule quand il l'estime nécessaire . ainsi maudira-t-il les `` infidèles '' dans une mosquée radicale , et puis se `` civilisera '' -t-il en débattant par exemple avec son ami-journaliste edwy plenel , le directeur de mediapart . un passeur habile de l'islamisme combattant . un truand habile qui refourgue une idéologie dangereuse parce que liberticide et meurtrière . or , dans ce travail de maquillage politique , tariq ramadan doit en permanence surmonter un obstacle , son frère aîné , hani ramadan , directeur du centre islamique de genève , la base-arrière de la famille ramadan . hani ramadan , lui , ne dissimule rien . a l'inverse de son cadet , il assume sa radicalité .
il y a un poincon en losange avec un 7 et un autre ci dessou
de plus , si le patient prend plusieurs médicaments , ce qui est souvent le cas des personnes âgés , le changement de médicament peut entrainer des risques de confusion avec un autre de ses médicaments , et donc soit de surdose , soit au contraire d'absence de prise .
*concertation : on informe par bribes , seulement des passages que le gouvernement souhaite communiquer , jamais du projet complet et on ne corrige qu'à la marge si ça peut créer une division syndicale .
crayouth nasul berieh ?
surement pour obtenir des papiers français ...
- alcool isopropylique ( existe en pharmacie )
sur l ’ avenir , sur le présent ,
* rachat de crédit
oui , je fais toujours la manche devant le ( lidl ) : ça fonctionne et mes deux chiens et moi sont bien nourri grâce à votre générosité !
la beauté n'est pas une vertu .
hills j/d
en tout cas ça soulage
l'une d'elles l'enguirlande `` espèce de malpoli , sale malotru ... ''
je n'y crois pas trop à votre histoire ! ! !
celui de la fatigue
il est impossible de suivre les réponses et de retrouver les questions ?
salut pour la dernière fois !
an g oisse
en effet essaies donc tu verras ... ... .
arf-arf-arf deux chez harf ‼
4/5 de débat c'est mieux que zero débat un débat sur les 5 débats c'est une
plusieurs facettes de lui qui t ’ interroge dans la vraie vie .
pour lui
une mode qui date du 19 ème siècle . le blanc aussi ..
kiss joana
cause entendue mais non avenue !
maintenant chronologiquement est-ce que ces deux événements est comparable ?
j'ai dit !
t'as la tête enfarinée , t'es boulanger ou quoi ?
travailler
bah moi je suis pas trop vieux
aimer à moitié , c ’ est ne pas atteindre ton amour
le mieux serait de te renseigner auprès d'un cabinet comptable , ou d'une association qui s'y connaît un peu sur ces questions .
j'aimais bien cette série
comme on ne peut pas attendre indéfiniment le temps , vu qu'il passe et qu'il ne marque pas l'arrêt , il faut prendre son temps ,
et c pour cette put1 de pollinisation que ma question a la merite d exister
c ’ était dans son programme , il tient une promesse de plus .
va le voir avec ton avatar .
si tu veux que ton assurance prenne en charge tu dois te trouver un temoin .
tiens mon anonyme bloqueur sans couille ! lâche de surcroit ! est de sortie ce soir ! !
`` elle ( inde ) n ’ utilise pas seulement le zéro comme notation à la manière babylonienne , mais aussi comme un nombre avec lequel opérer . notion et notation indiennes du zéro sont ensuite empruntées par les mathématiciens arabes3 puis par les européens . ''
mais attention , c'est pas le bulletin météo de tf1 ni ton habituelle science de bistrot !
c'est un chiot , il est normal qu'il soit remuant
grille pain qui est resté coincé en chauffe et dont la carcasse à fondu
j'ai aimé le chant clair qui montait de la plaine
ah oui l oie rit lorsqu elle lit le test amant
parce-que , chuuuuuut faut pas le dire .
il n'y a pas de démocratie , c'est pas nouveau .
si le père est de groupe sanguin a avec un génotype ao , et la mère de groupe sanguin a avec un génotype ao , l'enfant a une chance sur 4 d'avoir le génotype oo et donc d'être de groupe sanguin o .
la liberté d'expression est la fausse couche du libre-arbitre ... certains l'ont assassinée avant terme par la liberté de penser .c'est clair ?
je ne suis pas ici pour faire de la pub , j ’ aurais simplement aimé savoir si une telle application pourrait aimé les individus selon vous à enfin trouver cet équilibre et ne plus être lassé des réseaux sociaux surpuissants .
déjà appris ^^
apparemment pas , ils préfèrent enrichir la grosse , épouvantail d'utilité publique , déclarée opposition officielle par la classe politique et les médias ...
n'ont quasi rien écrit des etrusques . ce qu'on sait d'eux , on sait de leurs
ghandhi
je sens tes yeux qui vont et l'automne est distant :
alors c'est soit pour te faire chier soit pour que ca soit toi qui les rappelle pour ne pas payer la communication ( les vieux rapaces ! )
une once de bonté
je n'appartiens a aucun parti politique alors je ne saurais pas quoi faire.en tous les cas j'aime mieux etre au milieu des bisons
a moins qu ' on devienne hermaphrodite , l ' amour ne serait plus une nécessité mais un loisir .
même après cette éventuelle augmentation de 22 % il restera loin du notre ( cela ferait 1047,43 € ) !
moins que john c'est sur ;
on en a la preuve sur ce site , ,avec ce genre de question !
de plus , la reconnaissance du fait peut suffire à désamorcer ou atténuer l'outrage et le désir de punition .
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level . they will get out through sinkholes and lakes . to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia .
non une comédie ; mais deux pièces de théâtre roulantes avec éclats de rire assurés ! ! ! :
ça ne nous regarde pas , on a déjà assez de problèmes chez nous .
naissance du jésus .
le on est l'abstraction morale en laquelle , `` chacun est l'autre et personne n'est soi-même . '' or il est évidemment impossible d'exister effectivement sur le mode d'une omnilatérale aliénation .
depuis que le connard dougui a rajouté à sa réponse `` cette beurette ne sert a rien et veut légaliser la pédophilie `` .. il s'est caché cet abruti !
va voir la voisine et demande qu'elle arrête d'embêter ton mari ...
un homme fait pour une femme tout-terrain ( oui tout est rein , c'est un coup à prendre ) .
watterloo !
le présent se fait vide et triste ,
j'essaierai de profiter des derniers instants avec ma famille .
t'es à fond toi !
exemple :
ben oui , ils marchent sur des oeufs ...
vivre de belles relations..
le régime de timia , j'ai dû le faire 10 jours , avant une opération : efficace , mais dur .
ouais bof ... je ne fonctionne pas de cette manière , je laisse 3 chances aux personnes , si elles ne les saisissent pas , je les oublie
.
-macon-375
ne pouvais pressentir avant
l'insulte est l'arme des faibles , je vous la laisse bien volontiers , elle vous va comme un gant .
non pas du tout bien au contraire ... ... ... ! ! ! mais elle ne doit pas apparaitre dans le déroulant ... ... .. ! !
cela ne s'explique pas . l'argent commande tout et les dirigeants de leicester ne font pas de cadeau .
références ?
vivre des heures de bonheur
bonjour watelender
il n'était point encor la mort ;
mettre une vmc .
bah faudrait pas déconner non plus .
a cause que je ne savais pas être heureuse simplement , j'avais besoin d'énormément d'argent . je n'en avais jamais assez !
c'est fort curieux d'assimiler une aussi réaliste remarque avec un mépris du jugement du peuple ... vous méprisez-vous vous-même dès que vous faites une erreur ? et les autres aussi s'ils en font une ? ça doit pas rendre la vie plutôt terrible , ça ...
apprends à t'aimer réellement . si l'on aime quelqu'un parce que son physique est avantageux , parce que cette personne a de l'argent , voire qu'elle a gagné au loto ... en vérité , c'est l'apparence qui est aimée , non la personne . c'est strictement superficiel et très facile .
une cause une idée un engagement une promesse peuvent être sacrés
des communistes exclus du pcf , un communiqué de presse du siège , serait-ce un fake ?
• fin de la hausse des taxes sur le carburant .
ton lien ne marche pas .
ils savent faire la différence entre une science sans conscience et une science consciente et raisonnable ...
j'en conclus que j'irai peut-être au festival celtique de lorient cette année .
euh non , c'est le contraire ...
avec toutes les aides sociales auxquelles ils peuvent prétendre surtout s'ils ont des gosses , ils en ont plus qu'un smicard . il y a même des polygames d'origine africaine qui roulent en mercédès alors que la polygamie est interdite en france mais on paie quand même .
et similitude grammaire entre le langage latin et la langue amazigh des îles canaries
si les prochaines élections sont prévues dans plusieurs années on ne peut pas dire qu'il renonce à quoi que ce soit , donc : attendons d'en savoir un peu plus .
passe une bonne journée bises
va chez `` ma tante '' ( le crédit municipal de paris ) !
question délicate ce matin .
`` ah ! si j'avais su ! ! ! ''
votre `` handicap ' ne doit pas venir renforcer ce sentiment de mauvaise estime de vous ...
c'est l'égalité des sexes ...
sans oublier la corde à 13 nœuds pour tracer les angles droits !
même quand on souffre beaucoup on tiens quand même à la vie , faut croire que ça en fait partie
de plus , ces artisans sont les plus présents dans l'espace commercial de proximité . pourquoi ne pas profiter de cette aubaine ?
oui , on peut
vous ne devez pas être la 1ère et vous ne serez pas la dernière ... ... ...
décidément ... encore un de perdu ? 😮et ben c'est titanic votre site . heureusement que les multicomptes sont là finalement ça fait un peu plus de monde ... il serait peut être temps de se demander pourquoi ...
ceci n ’ est pas une théorie ...
grâce à lui -même cesse de délirer grâve !
elle se vexent . surtout celles qui sont plutôt jolies : elles n'ont pas l'habitude et ne comprennent pas `` comment c'est possible . ''
je percute que tu n'es plus ado à 19 ans ... ça ne change rien à ce que j'ai dit . l'enfant d'un parent est `` chiant '' jusqu'à 22/25 ans au bas mot
mais qui ? mélenchon ?
tu absorbes un caillou ... .pour le digérer , c'est une autre affaire
dido .
je pense que je suis plus loin que toi de la métropole et j ai donc un plus bel aperçu que toi , alors ne t inquiéte pas la france marche sur l'eau et les français l ont compris . je ne suis pas allé voter non plus car cela sera le ras de marée macron , j attends juste la vague parfaite pour surfer
l'instigateur réel est la force occulte ... a mis en place son plan machiavélique qui est en marche et finira par arriver à sa fin !
bonjour , chère riha !
bonne soirée !
m. macron a donné un entretien à la bbc sur sa vision du « brexit » lorsqu ’ il était à sandhurst cette semaine , entretien qui a été diffusé ce dimanche .
.
dernier . par jésus , dieu nous ait rendu visite …
factorisation : ( x-3 ) * [ 2 - ( 4x+3 ) ]
pourquoi ce formatage en 32 bits ? je suis certain que vous êtes capable de faire beaucoup mieux .
en campagne , certains le font encore parfois , surtout pour les personnes âgées !
c ’ est le moment idéal pour effectuer un achat dans la pierre . les taux d ’ intérêt du crédit immobilier sont en baisse depuis quelque temps déjà . donc , les particuliers sont plusieurs à prendre un prêt pour acheter un logement . selon les experts , les barèmes remonteront l ’ année prochaine . donc , si tu souhaites investir , lance-toi ! : )
car tu ne sait pas que les choses naturelle et jésus christ peut t'aider aussi
oui , pourquoi pas.. ,
non , parce que je n'ai strictement rien à y faire .
après tout le temps passé coincé dans mon corps je ne souhaite pas renouveler l'expérience
le moustachu avec le parapluie vert dans la vidéo c'est ovni !
oui c'est pratique pour la canicule mais , tu vas chauffer certaine personne avec
c'est la raison pour laquelle je dis relativement stable . le climat , ce n'est jamais une ligne horizontale , ça monte et ça descend sans jamais dépasser les 1- 1,5 ° vers le haut ou le bas par rapport à zéro ( comme dans les neuf milles dernières années ) . > > relativement stable .
achetez vous tous les derniers gadgets qui sortent ?
supprimons le poste de ministre de l'écologie , de toutes façons il est visible que macron se fout totalement de l'écologie , au moins ainsi nous ferons des économies .
les voleurs , ce sont les banquiers , les assureurs et les politicards
@ suite à la réponse de globuli , quelques rectificatifs :
ça doit pouvoir se faire
bahhhhh ... ... . je sais pas en fait !
et c'est bien pour ça que les féministes râlent dès qu'il y a des fermetures de cliniques qui pratiquaient l'ivg et que les listes d'attente s'allongent .
0 aussi . rien acheté depuis décembre 2015 !
je les remarque surtout . il y en a beaucoup trop .
bah c'est mieux que de ne pas avoir de métier du tout ...
sans blague , tu ne savais pas ?
ils sont les premiers informés . ?
vu que le futur même compliqué est incertain , autant leur apprendre les 50 nuances du conditionnel .
et surtout lorsque l'on sait que c'est toujours le plus fort qui avale le plus faible ...
déjà en garde à vue ... à nanterre !
déjà le coiffer tous les jours de cette façon tu élimines beaucoup de poils .
ne doit-on le prendre que dans le sens d'une parabole ... ?
les hispaniques ont trouvé un nouveau franco
vous êtes fou ou quoi ?
tu sais quoi ? ce poème s'apparente à un très joli conte de fées et pourtant c'est bien ainsi que s'est passée la rencontre d'aragon avec elsa triolet.. comme quoi , on peut passer du désespoir au bonheur en l'espace d'une seconde . il faut donc croire en la vie car après la pluie vient le beau temps ☺
jésus a dit : « vous m ’ appelez maître et seigneur ; et vous dites bien car je le suis » ( jn 13:13 )
on en parle figure toi , les climato-sceptiques en parlaient avant ... aujourd'hui ils s'evitent parce que l'activité solaire est très basse en ce moment et devrait donc amener des periodes froides ... or il n'en est rien , du coup ils se taisent , sinon , les gens au giec suivent ça de près .
malus trou de ballus .
tu poses la question à l'un des rares français contraint à ne pouvoir se déplacer sans une horde d'agents de protection rapprochée ! ... mauvaise pioche .
non c'est le contraire . le contrat qui te lie à cette boite t'excluent du statut et des conditions de travail d'un vrp .
faire des campagnes de sensibilisation .
diminuer la dose peut-être . l'arrêter complètement est dangereux . tôt ou tard , elle va faire une crise qui pourra la mettre en danger et en mettre d'autres en danger .
oui
dois-je voir au moins un psy 1 fois par mois ?
je vois où tu veux en venir , les cacher dans le lit de myosotis !
- ma vieille , c'est épouvantable ! je fais le même cauchemar toutes les nuits ! figure-toi qu'alain delon arrive chez moi , il se déshabille complètement , il entre dans ma chambre et il vient se coucher à côté de moi…
deux . doré amour sagesse ... la philo !
une vengeance invisible qui détruit au fil du temps , tu doit en prendre conscience ! nous somme des loups ! il y a 1000 méthodes pour retrouver ça confiance en soi , mais c'est pas au autres que tu doit accordé ta confiance , mais a toi même !
et tout rapatrier au siège officieux du ps alias la fistinière !
si tu vis en corée tu peux essayer de parler a des français via msn ou autre ...
ça suffit.. ouarf , ouarf , ouarf.. !
j'expose un fait : les unitariens montrent que le christianisme sans trinité ça tient tout aussi bien la route qu'avec , peut-être même mieux en ce sens qu'un religion réduite à une doctrine est dépourvue de toute spiritualité .
j'ai eu l'honneur de ne pas lui demander sa main
`` êtes-vous encore capable de percevoir une partie de mes pensées lorsque vous êtes immergés dans la mer ? ( par exemple , lorsque vous êtes à bord d'un sous-marin en plongée , ou quand vous faites de la plongée sous-marine ) ''
^^
ne sommes-nous pas des êtres humains ?
vraiment , je ne comprend pas
idiocratie
ceci dit ... les intellectuels avec un s , les manuels aussi ! !
lunettes par obligation ... je ne supporte pas les lentilles !
ce que je pense :
tout être vivant , dès l'adolescence , humain ou pas , mâle ou femelle , éprouve ce besoin . pas de quoi se prendre la tête ...
moi je prendrais pas le risque , de plus une jante peugeot ça coûte pas grand chose .
votre histoire est toujours possible . jusque-là , tout va bien .
il n ’ y a pas eu de crise en 2008 , un petit krach boursier , comme il en arrive régulièrement , accompagné de frasques médiatiques pour justifier la politique .
néanmoins , fais gaffe quand même ; certains moustiques provoquent la dingue , ou le paludisme .
ahahahahahahahahahaha ... .ahahahahahahaha ...
550 euros de perte sèche , et 2750 euros de manque à gagner suite au blocage sauvage et total de la n10 - freelance , je ne peux compter sur personne pour rembourser les dégâts . mais les charges sociales continuent à courir ...
y a du bruit qui me gène à côté ?
pour le droit à l'avortement bien sûr , comment pourrait-on être pour l'avortement ? ca impliquerait qu'on ferait ça de façon banale ! mais je n'ignore pas que des femmes ont avorté plusieurs fois et même si certaines sont plus fertiles que d'autres , parfois pour leur malheur , je m'interroge : n'auraient-elles pas pu éviter de tomber enceintes avec toutes les facilités qu'on a en france ? je pense que des médecins sont dégoûtés et qu'on leur demande trop d'avortements et c'est contre leur vocation . il ne faut pas banaliser ça , c'est grave , c'est criminel , les femmes doivent prendre des moyens de contraception , on ne joue pas avec une vie .
pourquoi guingamp , une ville de 7000 habitants y arrive ?
kikou ! oui , je pense qu ’ on doit dire un grand merci à cette chaîne pour avoir diffusé tout plein de films de noël ! j ’ ai passé des heures et des heures devant la télé à les regarder . vous n ’ allez pas me croire , mais ce genre de longs-métrages me manque déjà ( rire ) . a+
c'est à peu près ça .
ouiiiiiiiiiiiiiii
hormis les frais des actionnaires , c'est en centimes !
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . forgive me .
toi t'es une existentialiste !
c'est délicat !
mais même l'inconscience ne peut cacher la lumière totalement , donc cette expression traduit forcément le réel , et parfaitement en plus ... .être comme tout le monde ... .c'est être ... et être c'est tout , donc tout le monde ... être c'est aussi le nuancier complet , infini , qui se décline en une infinité de teintes , dont nous en exprimons une ou plusieurs facettes par notre personnalité individuelle
_ les délires de certains
c'était avant qu'il fallait vous poser la question . maintenant , essayez de vous procurer des factures de la concurrence , et regardez si vous pouvez vous aligner ...
bonjour ,
2- un hématome ancien comment il disparaît ?
comme une empreinte de leur vivant .
bonsoir gilou ,
naissance alexandra maquet
c'est d'ailleurs pour ça qu'on transpire , c'est un mécanisme naturel de refroidissement .
le serveur prend la commande , elle choisit des canapés de caviar sur leur lit de saumon frais . là encore , après avoir consulté la carte , le mec se dit : ... 20 euros pour une entrée .
il y a des lois pour maltraitance animale : 2 ans de prison et 30 000 € d'amende , alors pourquoi les juges sont si frileux à les appliquer ? ? ? ? ?
.
la personne qui rêve est la mieux placée pour les interpréter , mais ce n'est pas toujours facile de prendre la distance nécessaire , et ce n'est pas toujours si évident non plus . voilà ce que cela m'inspire , si cela peut vous inspirer à votre tour ...
4 - je critique la politique menée par l'etat d'israel sans m'attaquer aux personnes ( hormis aux mouvements ouvertement agressifs et racistes comme les colons ultrareligieux ) .
troubles de la personnalité ,
nulle contrainte en religion , normalement .
si tu en donne elle te sera rendue remets toi en question , pour savoir si ce n ' est pas ton comportement qui suscite cette réaction et corrige le tir s ' il y à lieu
et non 👎
à vrai dire , je ne me souviens pas avoir eus vraiment des rêves ... ... ... non ! rêver de devenir médecin , ingénieur , pompier ou autre ... ... non .
jamais ton garagiste ne le fera , il se contentera de gonfler ton pneu à 2,5 bars . le taux d'azote passera de 80 % dans l'air ambiant présent dans le pneu à 89 % ( l'azote qu'il utilise contient 5 % d'oxygène ) .
- gamme sanitaire de qualité professionnelle
après avoir supprimé les sacs plastiques ils nous ont imposé les sacs en papier payant ; les taxes ça suffit !
tiens , voilà mille haines
isis signifie `` trône '' . donc le bas du dos est un bon emplacement
se marier encore vierge c'est divorce assuré
non c'est un nid à microbes et d'acariens .
la rue assourdissante autour de moi hurlait .
rare prénom .
et non transitoire ! le réel ...
mais personne ne s'est plaint du temps chaud , lourd et orageux qu'il y avait à paris lors du tournoi de roland garros , et même des averses qui devait rendre le terrain humide.je trouve cela bizarre .
dans l'ordre , les réponses attendues :
au cimetière !
mais peur de mourir ... ... ... ..rien n'est moins sûr ! !
mdrr ... oui mais il n'y a que les jambes d'acceptables , tout le reste ne vaut pas un pet de lapin ... les bêtises crasses on peut lire ici ...
par exemple on peut dire
une fleur qu'on y pose hésite à le choisir .
moi je fais tout à la vapeur avec le vaporetto et c'est super .
lol
répondre ... .
oui ils lancent les paiements le 12 du mois .. tu as l'avis vers le 15 . la solution est de demander systématiquement un acompte .. ;
aller du nerf , change ton alimentation , fait de l'exercice dans un groupe d'adipeuses , et prend le dessus sur le chien errant en toi , faut prendre confidence en toi , et surtout ne te décourage pas , tu va réussir , salut
mao , staline ou chavez ?
normal un normand mdddddrtt 😂😂😊👌👏👏👏
le problème avec melanchon c'est qu'il merde régulièrement et je le suspecte fortement de le faire délibérément .
je rêve de l'adopter ... ... ... ... ... ... .. !
elle vous prend pour un con dans quel sens ? un exemple ?
no , but you can suck my ******* dick instead ! !
mais bien sur ... de tels concepts sont très éloignés des conceptions politiques actuelles ... et même dans les esprits de citoyens évolués ...
au volant la taille c 'est moins important .
et vite .
tant qu'on n'est pas sous insuline , le contrôle journalier de la glycémie est un piège à con qui résulte d'une opération commerciale et d'une volonté de stresser tout le monde .
2. oui
ok je m'en occupe ça sera réglé demain..
personnellement je suis une femme et je vivrai très mal de savoir que mon mec se masturbe en catimini régulièrement . je sers à quoi alors moi ? on ne parle pas de rapport à 2 mais bien seul dans ce cas . si la femme ne suit pas les fréquences demandées par son homme c'est à se parler mais je pense que cela me dégouterai de le savoir et que je le quitterai à plus ou moins longue échéance en me demandant ce que je fais avec lui quelle est ma place..
encore plus rapide que sur jupiter ☀
☕⏰☕ miamamantvotre et miamentvotre sont une même personne donc quand ce dernier se masturbe , il fait l ' amour avec un autre homme ... homo
un type qui savait mener sa barque et se faire entretenir sa maitresse aux frais de l'état !
en s'étirent la colonne vertébrale on peut gagner 1-2 cm c'est ce qui a dut t'arriver
allons-nous à l'encontre de la volontè de dieu ! ?
paroles souvent peut suffire , non pas pour les aider vraiment , mais au moins
oui avec mon géniteur et c'est de pire en pire . mais bon , c'est logique ... ... ...
j'espère que non ! j'ai voté pour lui !
l'argent ne rentre plus dans la poche des actionnaires , ils aiment pas du tout !
aucune certitude , il y a des populations qui consomment des ogm depuis 40 ans sans qu'il se soit produit quoi que ce soit d'inquiétant pour leur santé . mais avec les nouveaux produits j'espère que les expérimentations sont sérieuses , l'attention risque de se relâcher .
le problème c'est que c'est 610 heures sur les 28 derniers mois . j'étais en études à l'étranger et en revenant en france à la fin de l'été je voulais solliciter l'assurance-chômage pour avoir un revenu le temps d'avoir un emploi . lors de mon passage à pôle emploi à mon retour , devenu demandeur d'emploi , pl m'a signalé qu'il me manquait 37h de travail pour toucher mes indemnisations ( j'avais déjà travaillé avant de partir ) . du coup , au mois de septembre j'ai trouvé un job en tant que surveillant dans une école ( à mi-temps ) et je pensais pouvoir cumuler mes heures de surveillance pour toucher le chômage ... problème , c'est qu'il faut une fin de contrat . j'ai donc fait plusieurs missions d'intérim en octobre ( 36,75h ) . mais le truc , c'est que mes autres heures remontent à mai 2014 , soit 28 mois à partir du 1er novembre . depuis le 1er novembre , soit 22 jours , je suppose que pôle emploi ne prendra plus en compte ces journées là et donc ce sera des heures manquantes . donc je devais faire mes 37h ( en plus de mon job de surveillant ) avant le 31 octobre .
that 's why i beg you and urge you to do your best - in the long run- to boost your self- esteem and self- confidence , to learn/ get used to love and respct yourself along with respecting others ... yeah ... .
- bonjour , mon nom est sylvie et je veux dire que vous perdez votre cargaison .
oui , c'est possible , car en cas de nécessité les soldats recourraient au cannibalisme
ils n'obligent personne à faire ce qu'ils font .
faut savoir rengainer sa petite fierté parfois .
depuis 1 400 ans que vos prières nous assourdissent 5 fois par jour ... .cite moi une seule qui a eu un résultat honorable ?
les français sont assassinés par daesh et toi tu réagis sur un malheureux twitt .
le shérif m'a encore devancé , on dirait `` karl '' .
oui un bisounours avec un cœur ^^
j'ai reçu une nouvelle convocation pour un test technique informatique ( 1h30 ) + entretien rh et technique .
tu as sans doute raison mais qui sont les `` cons '' qui leur donnent le pouvoir ? ne sont ils pas plus responsables encore ?
des putains de pervers arrêtaient pas de mater ma mère quand elle venait en disant wouah elle est trop bonne je lui mettrais bien une cartouche sans savoir que c'était ma mère ( et après ils me sortaient mais comment c'est possible d'être aussi belle et avoir un fils comme toi ) .
non
des homosexuels ou des homophobes ?
que c'est il donc passé dans votre vie ? ? réfléchissez bien ! ! ! si vous trouvez un rapport allez consulter.le surpoids n'est pas trop bon pour le moral , ni pour la santé
pourquoi et comment tu es arrivé à considérer cette structure comme vulnérable ? !
comme quoi ... quand ils veulent il peuvent . il disait que très vite il trouvait bizarre que ses parents les poussent à haïr le pays qui les accueillait , et leur donnait de quoi manger et vivre ..
@ emere commentaire
tu regardes l'argus en fonction du véhicule , du kilométrage et de sa date de première mise en circulation , ainsi que des options .
parce qu'ils sont pressés ...
s'il se met à battre ses compagnons , s'il mange et boit avec les ivrognes , le maître de ce serviteur viendra le jour où il ne s'y attend pas et à l'heure qu'il ne connaît pas .
ça dépend
le premier point ... est la nationalisation des banques et des systèmes financiers et bancaires ... .où seuls les banques-centrales des états seraient en droit d ' exister ... .
australien .
comme c'est de l'imagination vous être libre de bâtir ce monde comme vous le souhaitez
beaucoup de femmes subissent le harcèlement sexuel au quotidien , mais pourquoi faire un mélodrame dès que ça vient de starlettes à la noix ?
faut quand même pas exagérer , hein ! !
phira , 12 ans , chienne : croquettes médicalisées , un sac de 12 kg , avec lequel , je vais 3 mois : 50 € , donc 17 € par mois , plus ses boîtes médicalisées aussi : 50 € = bouffe mensuelle : 67 €
qu'il se contente plutôt de sauver la france de la présence de macron au second tour !
noooon tu rigoles , tu es in the parisssssse ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? in the parissse of parissse ? lol
mais au bénéfice de qui ?
lol
bah tant que le loup n'y est pas ...
hélas
tien te voila de retour avec toujours cette même question !
chai pas .
le restaurant `` du bord de seine '' n ' a pas une réputation des meilleures ( donc il n'est pas utile d'en faire de la publicité ! ) .
l'environnement me préoccupe , j'ai l'impression de ne pas faire encore assez .
nous sommes ce que nous mangeons , les gens qui habitent les plaines et les montagnes et qui consomment du veau , ont une forte condition physique , qui leur permet de résister plus au travail de la terre et à l'élevage . ils sont aussi de caractère rude , téméraires et patients .
y'en a qui voient de la phobie partout !
toutes les études ont montré que les aliens n'ont pas d'oreille alors ils n'entendent rien . par contre ils ont une grosse tête , pour manger des kebabs ?
cette idée de nous faire tous passer à l ’ électrique est grotesque
tu seras bienvenu . i tu connas c des trisomiques 21 il vont dans une boulangerie i demand vous avez des cornichons au malachoi
les fromages très forts et secs , el manchego , si je n'ai pas celui là alors le roquefort c'est extraordinaire , aussi tous les fromages en france , bon finalement , vous me donnez envie de manger , je cours me faire un festin de roi avec ce que j'ai dans le frigidaire .
le seul problème , selon la loi informatique et libertés , c'est que leur utilisation est illégale .
mon seul sport c'est la bière .
les entreprises individuelles ( existence juridique à travers la personne physique de l'entrepreneur — ei , eirl ) ;
la jauge ne descend pas tout en bas du carter , tu devais encore avoir de l'huile .
nous en avons donc tous profité ! !
mais si ! et ces français qui avaient voté pour lui . ne sont-ils pas aussi tahanine que lui ?
- le cinquième élément
1″ = 26×34
pourquoi noire si les flics voient rouge ...
je pense que oui mais il va y en avoir des pires
mais si cela s ' avère vrai pour des volumes de 100.000 barils/jour ... je dis encore pauvre sénégal .
puisque tu fais la maline , au fait , t'as rangé ta chambre ?
ca dépend qui . d'une part , et à 40 ans , il y a la fameuse crise de la quarantaine qui représente le milieu de la vie . on fait le bilan de la première partie et on se pose des questions pour la suite . alors certaines personnes changent oui , veulent construire .
bonne soirée
c'est pas très bon ^^
bonne , merci .
bonne , merci .
un vent glacé frissonne et court par les allées ;
le métro c'est souterrain !
la station de sévilla
sinon fait lui faire du théâtre , ça aide bien .
préfère manger du pain sec ou faire les poubelles
ça sert à apprivoiser la physique ... à la mater .
le noyer ...
les chats , j'en soupçonne certains d'avoir intégré quelques unes de nos technologies ...
ce n'est qu'une partie de leur histoire et même là , ça dépend aussi des peuples
l'australie aussi a fermé ses portes aux migrations et nous a prévenu d'en faire autant , du coup eux sont tranquilles !
moi , j'appartiens aux 10 % restants , et j'en suis fier.j'ai pas besoin de piercings , de tatouages , j'ai pas besoin de jouer a qui pisses le plus loin .
tout est marqué dans le tableau , regarde et recopie !
le nom de valls est cité par les antismacron
la vache , j'ai jamais fait attention à ces choses là , je peux pas répondre ! !
mais seulement quand il s'agit ...
mdr , elles avaient deja eté reemballés
c'est une personne ...
arrivée par la porte dérobée , il s'adresse à l'avocate parce que l'avocat lui a le barreau !
oui , la transe ça se danse en discothèque ...
oh là . juste une question . je ne suis pas du genre à mégoter sur le vocable mais je n'ai jamais connu ce terme bref , soyons circoncis . il est de notoriété que l'esclavagisme a enrichi autant l'eglise catholique romaine que les colons il est de notoriété que sans l'aval de l'eglise , les négriers n'auraient jamais oser faire ce genre de négoce . les négriers ont commencé à faire ce trafic grâce à l'autorisation d'un pape qui considérait que les noirs n'ont pas d'âme et qu'on peut les traiter comme moin que des meubles , voire des mules . l'eglise catholique romaine a énormément à se faire pardonner . quelq'un disait que le vatcianc est un vrai représentant du diable sur terre ! et j'y crois . pourquoi autant de secrets si un tant soit peu on croit en la verite ? ce vatican ( acquis grâce à un accord avec mussolini ) est-il réellement ce qu'il veut bien paraître ? ? ? ce vatican est tellement entouré de mystère que nombre d'historiens creusent pour essayer de percer le mystère de la papauté . mais si cet etat était aussi `` clean '' , pourquoi donc les historiens n'ont pas le libre accès à ses bibliothèques ? en tout cas , on sait qu'il y a des prêtres pédophiles et que l'eglise catholique romaine a reconnu et mis à l'écart . sauf que certains ont retrouvé leur poste après ! benoit xvi le savait et était en charge de la pédophilie sous jp 2 !
comme il est bleu aucune importance
je suis tout electrique , j'ai peur de me griller la merguez ... ... ... ... ... ... ... ...
il y a des vautours et des voleurs dans ton dos
pas sûr !
nous inspire
merci pour la blague .
( syrie 932/963 )
il parlait de centrales électriques ( thermiques ou autres , il ne parlait pas de la façon de produire l'électricité ) qui pourraient créer d'immense champs em qui transporteraient de l'électricité dans les fin fonds des campagnes ( au lieu que ce soit réservés aux voisins immédiats des quelques producteurs , comme à l'époque )
on t'a déjà expliqué que les véritables `` larbins '' sont les salariés de gauche qui ne savent que bosser pour un patron en le critiquant ...
si tu fais appel a un professionnel il te prendra 50€
est ce aussi simpliste ? nous pouvons en douter rien n'est binaire surtout au moyen orient si compliqué comme disait déjà le grand charlot
de leurs nouvelles à tous les deux , ma fille et mon fils .
non je ne le savais pas .
le fourgon roule à 60 km/h sur 60 km .
et en cas d'accident , est-ce qu'il décide de la mort ou de l'accident ?
le nazisme ferrait fureur aujourd'hui , sans mauvais jeu de mots ...
on va vers mais ce n'est pas pour demain
moi je suis resté toujours svelte .
tous les cons de qr se sont donnés rendez vous ce soir ... pas croyable pour une mère de chier des demeurés pareils ... .
le goût du néant
bonne question
je croyais qu'il n'y avait pas d'âge pour croire au père noël . merci pour cette blague !
je pense que oui : la poste l'a fait depuis bien longtemps pour les codes postaux .
pour une femme , avoir des amis hommes est un gage de sécurité et pour éviter les vacheries des autres femmes ( ce n'est pas moi qui le dit ) .
l'église catholique , apostolique et romaine .
.
- quels langages parlaient les humains il y a 40 000 ans
peu importe !
je connais une pharmacis
`` plus me connecter ''
oui allez y
scouic !
a total eclipse of the heart
pognon , pognon
apprend d'abord a écrire le francis correctement sans faute de style , de syntaxe et d'orthographe ... puis , vas-y ! ! ! pose ta question !
je pense que c ' est un homme très inquiet de ne pas assurer sa fonction alors il est partout comme le faisait sarkozy pour montrer qu ' il agit et qu ' il veut vraiment sauver la france , les erreurs ont déjà commencé avec la taxe d ' habitation et la démission forcée d ' un grand général , les français ne sont pas complètement abrutis et vont bien voir que ça va se passer bien pire que ce qu ' ils prévoyaient , ça fait plus de 40 ans que les politiques ne peuvent plus agir dans le pays et il ne va pas faire exception à la règle , maintenant on va voir voir la rentrée au mois de septembre , ça risque de lui faire passer quelques nuits blanches .
bien sûr que tu peux , puisque toi-même tu as dit : '' pas de vis à vis '' , ça veut dire que personne peut te voir .
surf ?
coté parisien , l effectif a pas changé , même si di maria et draxler étaient absents , mais en cas d arrivée de neymar ça changerait forcément la donne .
selling , cvv2 , fullz , dumps+track 1\2+acc , paypal+contact me : icq : 669986610
sinon â tomberait .
mon pére travaillait au puces de saint ouen ..porte de clignancourt à paris , saurez vous le reconnaître ? ?
soit très loin
en l ' élargissant par derrière
alors puisque délire il y a :
jeûne et reprends progressivement par des fruits et légumes à volonté , jus de préférence à l'extracteur.. courage , manger moins aussi plus de sport , moins de stress ...
.
chacun de nous , personnellement jugions nous même ...
cependant , la sensation de vivre , d'exister me plaît et la mort ne m'intéresse pas vraiment ... je trouve même quelle est ennuyeuse , voir désagréable ...
elle veut faire jeune la pauvre , faut comprendre !
essayer de la raisonner d'abord , si elle persiste , en parler .
tu as honte d'être fn ou ex-fn , ou quoi ?
les sdf , surtout l ’ hiver .
pour alimenter le nouveau compte oui , bien sur .
